張五常可以返香港啦

美國國務院表示，已經通知香港當局，美方已暫停或終止與香港的三項雙邊協議，包括移交逃犯協定、移交被判刑人士，以及豁免國際航運利得稅。

可能番得幾個月
支登is coming to town

張五常或成最大贏家

一生致力drill 交易成本
活學活用 點利用交易成本 利益極大化

想做特首定財政司，出聲啦

計過走私最低成本

五常回港後,香港政府可以以交還五常作為交換條件

訊息費用不對稱 交易成本太高
MC > MB

教授表示: 不了

Edward Snowden Pls visit Hong Kong

荷蘭豆或成最大贏家